香港冇野多，雙層巴最多

雙層巴多過密斗多多聲

有冇人肯揸？！
有冇人肯揸？！
有冇人肯揸？！

祝香港武運昌隆

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

解散警隊 刻不容緩

推啊

你揸先

邊度揸出來好？